認真一問，九巴d冷氣有冇得開大d?

開到盡頭頂個冷氣，吹d風出黎弱到紙巾都吹唔起咁濟，架巴士又full load，9個字到車程，仲要帶住口罩，好L焗，架車chok一chok爭d嘔左出黎，同個司機講，可唔可以開大d個冷氣，佢話佢較唔到

利申：冇病，坐上層中間位置，落左車抖左一陣就冇事

無

搭緊九巴。。 好撚凍喎

叫班環保撚咪再度風口位當成全車溫度去睇

坐上層近車尾，咪涼啲

就係一D好凍一D好焗

下次我試下丫，不過有時冇得揀

佢地咁on9

正常司機可以較風量
不過越大風架車越慢
溫度就set死咗